數下亞洲有咩著名數學家

我就唔講等大家google下

幫推

阿爾克馬爾

林兆波

陶哲軒計唔計
成世人都係外國大

佢唔係數學上著名

hugo mak

Prof Kai Lung 一定係其中一個

冇 要去到高斯lv邊會出到呀

計個數學家點睇自己的identity
如果無講過就睇佢係邊度大同而家咩國籍

拉馬努金

呢個等拎fields, wolfs, abel

Justice must be uphold!!!!!!!!!!
How coincidence!!!!!!!!

王梓軒

小妹

陳景潤

萬人藍師 Herman Yeung

數學之神Koopa Koo

廣中平祐
小平邦彥
岡潔
岩澤健吉
......

漏咗我最敬畏嘅
竹崎政道

竹崎政道堆operator algebra

師兄日本流喎

班印度佬

丘成桐